【醫療界集會】主持：現場超過一萬人！

香港人加油！

Push

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

串撚到啲毅進仔應一應

唔知毅進仔會計到幾多

push, 在現場

雖然醫療界好多人未必參與到8.5罷工，但我哋係支持大家㗎

眼濕濕

push

黑警可恥

醫護集氣，救護香港人🥺

點解無人討論
推

香港加油

推界多啲人見到

身邊好多人都去左
希望非醫護界既手足都知我地出左黎

上吧! 公務員

光復香港，時代革名！

HA 醫生撚係公務員

醫者仁心

醫護好波

醫護人員好野!

覆錯
公務員集會現場情況，推到完場

推 點解完全無人講

就算唔係醫療界既都推畀佢地睇

推！

唔緊要

醫護都要上
齊上齊落

8.5 全民三罷

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

散緊了

有無仲喺現場嘅手足say個hi

We are connected

黑警唔好睇醫生

兩個集會 Connect!

公務員好波

D 時薪咁貴既人都有咁多行出黎，好感動

好多返夜更

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

岩岩落雨散左好多人了

其實唔止咁少人，因為太細地方，企到好迫，啲人不斷走又有人不斷加入，中環出口出入都排晒長龍

我會罷工

一定唔止

E生

pish

加油

8.5全民三罷

我地都仲有d舊制既醫護人員係公務員既
當然唔多啦

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

留名

聽日返工
已走

留低嘅請加油

我宣佈呢個係最最最最最最最和理優集會

今日兩邊都係中產，一完大家散入ifc搵食

多謝醫護界既你地

明明咁多人連登無消息既

廢青係因為冇錢先做黃絲

屌你個西呢度是但一個都高人工過你班偽進仔啦

因為個個都出曬去呀

即刻同我入黎 唔準當義士condom

可惜冇化驗界上台發言

去到上唔到網呀軍師大人

一定唔止咁少人
上排, 外圍都企滿

係wo
我仲以為全部界都出曬
原來漏左

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

有無LIVE睇?

散哂場未？

醫療界但去左撐公務員

多謝你哋

可以上台share

都係公務員黎

醫護咁中立既角色都破萬，香港有希望。

現場上唔到網啊大哥。CSL真係垃圾！

沒有暴徒，只有暴政！！！

係...不過我知道其實有好多化驗師在場

psuhh

屌你我係現場都係軍師？

save lifes save hong kong